[rounter] 求救 個rounter日上唔到網

屋企個廢rounter成日上唔到網 要power reset先至得 or 轉channel

有冇rounter可以推薦比小弟？
用緊100M
Budget 500$. 求平靚正

tp tink啊？

牙石 ac58u

是但一個ac router

係咪插錯 我之前都係咁 走去買過部新 點之係插撚錯左